嚿電充到100%好唔好？

各位巴絲，小弟想問下電話嚿電充到100%好唔好？定係充到90%會好啲？

我想嚿電長命啲，唔洗咁快就換

學埋支那 充乜嘢